習主席差少少仆親!!!

中國國家主席習近平近日訪問俄羅斯，與「知心好友」俄羅斯總統普丁會晤，周五（7日）共同出席聖彼得堡國際經濟論壇。原本一切進展順利，沒想到會議中卻發生了一段小插曲，習近平與台下參與者親切握手時，一個不小心竟然失去平衡，差點摔倒。

聖彼得堡國際經濟論壇討論完最後一道問題後，參與者自在地在會場中交談，台上的領袖及嘉賓們也相互握手致意，習近平滿臉笑容地與在場人士親切互動，並轉身到台邊向台下來賓問好，有人開心上前與他握手，也有人拿出手機想與習近平自拍。
沒想到不知是參加者握得太用力了，還是習近平沒站好，只見習近平突然一個重心不穩往前傾倒，所幸旁邊的聯邦警衛局（Federal Guard Service）保鑣立刻扶住他，才沒有讓習近平當場跌倒。他之後在台上繼續向大家揮手致意。

片 ：

仲笑， 移交你番大陸受審

昨同屌爆敏敏個臭西，中出3次，不奇怪

可惜

太肥

仆唔死

聽日見

習主席憂國憂民

我喺啲大陸app post 佢仆街張相，過幾秒就俾人del左

中, 反手又中

戴卓爾媽媽一仆低股市即冧咗

玩命

中共一定要仆街！

跌走香港就夠

小題大造